903可唔可以唔好喪loop林海峰首歌

每個DJ都播一次，廣告又播，休息時間又播，想點？

dj 有張list架麻

每一個DJ無論個節目主題係咩，最後都係林海峰，好辛苦

唉呀！我今朝有啲唔舒服！

同意，首歌唔好聽，d詞又on 9。
#林海峰一d都唔好笑

哎呀，我今天碌鳩唔C服